CLS 刑毀何君堯議辦男生判感化 建築工亦認罪還押小欖

去年7月21日元朗發生白衣人無差別襲擊市民事件，議員何君堯被指牽涉其中，翌日大批人士到何位於荃灣荃豐中心的辦事處大肆破壞，警方先後拘控兩人。案件今（10日）在沙田法院再訊，早前認罪的朱沛恆被判12個月感化，至於另一被告陳柏爾亦認罪，押後至8月24日判刑，以待索取其精神科醫生報告，期間他要還押小欖精神病治療中心看管。
CLS ，咁都要入14日小欖？wtf, 入完去14日唔黐線出嚟都變黐線啦
Link唔貼喇，自己上白粉睇啦，

又精神病 CLS

邊撚個天才官判呀呢次